究竟係陳同佳去台灣先定美國大選結果出嚟先

唔使等啦 拜登已經贏咗
佳佳心情好返啲終於肯去台灣

我係牙佳
我等埋ivanka做總統先去台灣

咁快

到時黑警失勢邊個保我